坤 哥 操 肌 盼 影 寫 真

吳業坤昨日與谷婭溦到土瓜灣出席活動時，谷婭溦因撞車遲到，她說：「入隧道嗰陣俾人追尾，人冇事但好驚，上年都俾人撞過，我會去拜神。」

坤哥於台上獻唱時飛釘，事後他笑指是人之常情，又謂想操六嚿腹肌：「到時慳番啲服裝錢，仲要影寫真。」問到可會接受露股演出？他說：「我對前面有信心啲，都係睇劇情需要啦。」

剃光埋佢

發夢嘅時候識佢個健身導師，話坤哥懶到出汁，根本唔會操到出嚟

垃圾 唔好理佢會自動消失

佢條眉咁嘅 係咪拜得多狐仙